次次踢波，最高大果個都遲到

輸梗